====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À la fois fascinante et agaçante ,  l ' AA School of Architecture permet aux étudiants de se confronter aussi bien aux mondanités académiques qu ' à l ' extraordinaire liberté d ' imagination .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

